[急］邊間日本放題好食

有無絲巴知今日有咩放題好食
最好荃灣個邊
價錢200-300到

瀛喜唔錯

漁屋啦

食到屙

間野幾多錢同時間係...

好似under 230一個
時間應該都係12點最後掛

食既時間系幾耐

系你老母
甘你老母
牙你老母

吾你老母